柒到飛天既手勢

有冇人覺得啲人做心型手勢好撚柒 女都算 男既都做又柒又mk

好似聊完鼻屎